[突發] 我宣佈舉行第一屆[願榮光歸香港]歌唱比賽

仲唱歌果啲人，我屌哂你地老母呀！！炮台山人比人打緊呀仲唱歌！？

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

1/10

2/10

3/10

4/10

推

鬼有人唱緊咩
家陣係咪乜都可以賴落唱國歌到

真係好撚嬲呀！

6/10

本身想負平，入到嚟决定正評

7/10

8/10

[行動] [文宣] 唔敢卜還拖就谷文宣啦 全世界即刻用twitter tag #chinazi

9/10

10/10

11/10

標題黨on99blocked
btw去左淘大啦

12/10

13/10

14/10

15/10

16/10

17/10

18/10

19/10

20/10

21/10

22/10

個個係度唱埋d 柒歌，又和理非，今日1天水圍已9縮，睇怕聽你班和理非7頭 都9縮埋。

宜家日日係度俾人拆牆，之後仲話拆一貼十，真係見唔到囉。

睇怕已完場

23/10

24/10

25/10

26/10

27/10

28/10

29/10

30/10

Push

31/10

32/10

33/10

34/10

35/10

36/10

37/10

38/10

39/10

40/10

41/10

42/10

43/10

44/10

45/10

46/10

47/10

48/10

49/10

50/10

要好言相勸
唔係下下要屌
唔係講咗不割蓆、不分化咩

岩呀不割席不分化，大家個心仲未淡，求下大家快啲歸邊

51/10

52/10

53/10

54/10

唱歌可以 不過麻煩喺你打鳩支那蛆之前唱

55/10

56/10

57/10

58/10

有無人可以印出嚟貼俾多啲人知
我發現好多人都未明白

59/10

60/10